
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Nous avons décalqué un procédé que les anglais ont fait sous forme de Corporation pour aboutir à la création de leurs villes neuves en l ’ adaptant vaille que vaille au droit français , qui consiste à extourner du territoire de la Commune les terrains sur lesquels on va implanter la ville nouvelle;
Entity Name (Type) :: Commune (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Nous avons décalqué un procédé que les anglais ont fait sous forme de Corporation pour aboutir à la création de leurs villes neuves en l ’ adaptant vaille que vaille au droit français , qui consiste à extourner du territoire de la Commune les terrains sur lesquels on va implanter la ville nouvelle;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Nous avons décalqué un procédé que les anglais ont fait sous forme de Corporation pour aboutir à la création de leurs villes neuves en l ’ adaptant vaille que vaille au droit français , qui consiste à extourner du territoire de la Commune les terrains sur lesquels on va implanter la ville nouvelle;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ droit, aller ]
alethique :: 1 :: [ aller ]
deontique :: 1 :: [ droit ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ droit ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ droit ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Nous avons décalqué un procédé que les anglais ont fait sous forme de Corporation pour aboutir à la création de leurs villes neuves en l ’ adaptant vaille que vaille au droit français , qui consiste à extourner du territoire de la Commune les terrains sur lesquels on va implanter la ville nouvelle;
No features found.

